玩pc fifa 21 手制求推介

用xbox one 果粒左菇搞到手甩皮
試過用switch joystick又操控唔到
求推介

買過隻xbox one 手制

xbox Elite

買左新Xbox手制，389$

同舊有乜分別？

個十字制唔同

大致上唔壞係咪冇特別需要升級

訂左聽日先到手，聽日話你知

用緊ps4 dualshock

岩岩到手
輕過上一代
手感好似冇咁好
今晚用黎打2鋪FIFA 先

磨菇有無改?
360同舊one都都甩晒皮

pc fifa駛唔駛好似ps plus交月費

唔駛

有改, 禁落唔似會甩皮
但玩FIFA 有bug
插一個掣會當左我有2個掣
有時又會當左我長禁下制
以為自己隻手掣係壊
試其他game 又冇事
唯有用返one 掣玩等bug fix

你D幾？

係咪仲未fix?

仲係咁
我懷疑係我自己問題
但我機都換埋都係咁（由intel 轉amd)
唔知關唔關我係steam買但又用埋origin 入game 事

巴打 我整好左個bug 留個tg教你
步驟太多

咁撚勁，tg: hkgip
唔該巴打

可唔可以教埋我?
我新買隻手掣都係咁
tg: holun7

你買左新XBOX 手掣電腦用?
打其他GAME 有冇事

係呀,無試其他game,淨係用黎打fifa

我好似成功解決左
你首先開steam開控制器
要用big picture mode入steam
再係Library>Games>Fifa21>Manage Game>Controller option> SteamInput Per-game Setting教左forced On
再用Bug picture mode launch the game